日日唔飲過咖啡/奶茶返工就唔精神

而家一日一定要飲一杯，一唔飲過個人就全日都冇黎精神好似中左毒咁 有冇人都係咁

每日早餐都要飲咖啡

心理作用黎啫

利申:飲完咖啡都瞓得著